有無人有印象兒子講過？

肥普比人炒佢就會走

Daddy買返你啲契仔吧啦